
Word: stethoscope
Translation: estetoscopio
Notes: here are notes


Word: reparar
Translation: to repair, to fix
Notes: mostly used for repair


Word: barrer
Translation: to sweep
Notes: babadook


Word: es eso logico
Translation: does that make sense
Notes: none


Word: selva
Translation: jungle
Notes: none


Word: cima
Translation: summit, peak
Notes: none


Word: lealtad
Translation: loyalty
Notes: none


Word: sobrevivir
Translation: to survive
Notes: none


Word: desamor
Translation: lack of affection
Notes: none


Word: alimentar
Translation: to feed
Notes: none


Word: cinturon
Translation: belt
Notes: none


Word: cometido
Translation: task
Notes: none


Word: casar
Translation: to marry
Notes: none


Word: comprometido
Translation: comitted, engaged
Notes: none


Word: fuente
Translation: fountain
Notes: none


Word: mezclar
Translation: to mix, to blend
Notes: none


Word: terrestre
Translation: land, ground
Notes: none


Word: sucia
Translation: dirty
Notes: sort of insulting


Word: lastimar
Translation: to hurt
Notes: can be physical or emotional


Word: estomago
Translation: stomach
Notes: none


Word: estudiante
Translation: student
Notes: none


Word: oficial
Translation: official
Notes: none


Word: enfermo
Translation: sick
Notes: none


Word: huesos
Translation: bones
Notes: none


Word: funeral
Translation: funeral
Notes: none


Word: caja de ramienta
Translation: tool box
Notes: none


Word: vainilla
Translation: vanilla
Notes: none

